# Viện môi trường Nông nghiệp

VIỆN NGHIÊN CỨU MÔI TRƯỜNG NÔNG NGHIỆP NÔNG THÔN - INSTITUTE OF ENVIRONMENTAL RESEARCH FOR AGRICULTURE COUNTRYSIDE

- Địa chỉ: Số 35, đường Cổ Bi, xã Cổ Bi, huyện Gia Lâm, thành phố Hà Nội

- SĐT: 02432010695

hoa hồng phù hợp nhất để trồng trên đất giàu dinh dưỡng, với độ màu mỡ cao và dễ thoát nước. ngoài ra, đất cần sạch sẽ, không mang mầm bệnh. 1 số cái đất trồng huê hồng ham mê như: đất giết thịt, đất phù sa, đất giết mổ, đất pha cát (trộn thêm chất xơ hoặc chất làm cho thoáng khí – thoát nước sẽ tốt hơn)… Độ pH hoàn hảo cho đất trồng huê hồng trong khoảng 6 – 6,5.

ngoài ra, hoa hồng trồng thấp nhất trên đất nhiễm phèn hoặc nhiễm mặn. Đất chua, mặn không chỉ làm chậm quá trình sinh trưởng của hoả hồng mà còn tác động đến công đoạn ra nụ, nở hoa.

https://vienmoitruong5014.org.vn/

https://ok.ru/profile/587060193947/statuses/155033051196827

https://flipboard.com/@vinmitrngnn6rgc/vi-n-m-i-tr-ng-n-ng-nghi-p-j888lvtry

https://www.twitch.tv/vienmoitruong14
